# 私が実現したいこと
## 人々の交流やナレッジの共有を促し、新しいテクノロジーの発展に貢献したい
### なぜそう思ったのか？
・去年1年間オーストラリアを旅していて、改めて日本の技術ってすごいんだなと感じた。周りには日本の自動車など、日本の製品がたくさん。周りの友達は、「日本の製品は本当に質がいい、
みんな他の国の製品より日本製を好む」と口々に言ってくれた。なんだかすごくうれしかったし、テクノロジーが社会を豊かにしていくことを感じた。
そこで、もっと技術者や研究者、一般の人をつなげて、新しいモノを作る動きを作っていけたらいいと思った。
・地元の友達が中小企業で働いていて、将来に不安を感じている、技術やノウハウがなく困っている中小企業を応援したい。

### 何が必要か？
・個人が持っている知識やソフトな財産をもっと共有して多くの人が使えるようにする。
・異業種間や、違うバックグラウンドの人たちが出会う、交流できる機会の創出
・企業間のオープンイノベーションの促進

### 何が問題か
・特許まとめサイトが見にくい
・

### どんなものを作るか
・